有冇何小姐係創紀之城巴士站跌咗張恆生信用卡啊？

張卡我一陣會拎去大埔警察報失
下次小心啲喇

推

比毒撚掂過

報失拎過張算數

聽落唔係好環保

原來就係你條毒撚，頭先我返轉頭想搵追張咭，跟住見到樓豬拎住我張咭，寧願報失開過張新咭算數

哇 黑卡呀

比你掂過人地仲唔即刻去 cut 卡咩

唔該晒

如果我唔見咗信用卡
都係打去card center 報實算
就算明知有人執咗去警署都唔會去拎
點知會發生咩事